西鐵分別下午1時及3時起關閉屯門站及元朗站

因應有公眾活動進行，港鐵表示，在進行仔細風險評估，並與相關政府部門商討後，考慮到乘客及員工的安全，為審慎起見，西鐵綫列車服務會於稍後時間作出調整，由下午1時起，屯門站暫時關閉，列車不停屯門站。由下午3時起，元朗站亦會暫時關閉，列車同時不停元朗站。

港鐵會視乎實際情況，基於乘客和員工的安全考慮，亦有可能隨時關閉其他車站或部分出入口，而未能預早通知。

港鐵呼籲乘客預早計劃行程，及留意港鐵網頁、手機應用程MTR Mobile，車站及列車廣播發放的最新車務安排。

On9

不意外 黨鐵

批不反對通知書就可以事前封站 等啲人去唔到

有病

屌你老母，早啲去

屌佢老母啦

執柒左佢啦

和平遊行都咁撚樣，正仆街

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

屌你老母黨鐵即係黨鐵

唉 推

屌，有不反對都可以咁玩。
有無禁制令可以禁止佢咁樣做

有不反對都停其實乜撚野理據

屌你老母 真喺要擺搭仆街黨鐵

之前又話921自行戒嚴
政府係咪助攻戒嚴

繼續比人拆站啦

去兆康 搭輕鐵

好快連巴士都無埋

英雄被困大西北，不知何時到九龍

一至五：市民一定要返工，阻一會都罪大惡極
六日：不准出街，理得你

CLS

唔比人黎又唔比人走

不知所謂

真係唔好再有幻想。司法（地院/漫延至高院），行政同立法佢都玩晒。怎可能發出左手禁止右腳嘅事? 香港已變，不能再被已過去的守則規限思考

前幾日美帝有新聞預測港共會進一步利用鐵路系統減小示威人士人數

下次18區一齊申請
睇你封得幾多個站

黨鐵

咁今日仲入唔入好

我屌你老母黨鐵食撚屎啦pk

Twitter幫佢宣傳下啦要 繼續降佢評分
等佢由國際企業變成大灣區企業

就好似上次機場咁盡入就得

On99

美國已經好比面唔開名直話黨鐵 淨係話鐵路系統

但今日金姓撚樣話要起隊持槍保安守閘機

啲閘機嘅內部好似好需要維修所以成日閂站
蜜糖多士、果jam、煉奶、花生醬、咖央搽麫包都好香好好味

我諗住收工入元朗
但點出返去荃灣

八鄉運兵車？

買了全月通 請問有沒有錢陪返

勁共勁共

商品說明條例?

入

食屎啦黨鐵

兆康同屯門站唔算好遠 可以兆康落車搭輕鐵
甚至行都係20分鐘到

可以咁搭入屯門

新和里集合=虹橋落車

或者黨鐵兆康站轉輕鐵751 610往友愛/碼頭方向 澤豐站落車然後向左邊行過天橋（但黨鐵站應該多狗）

721 811 831 never forget never forgive

早啲去
搭巴士
帶衫換
不被捕
不受傷
Be humble, my friend
Be water, my friend